Tento rok budu myt {mít}<in> nejlepšy dovolenou.  Pude pujedeme z kamaradamy do Ibizy a budeme bydlet l v luxusn pětihvězdičkovom hotelu.  Pro to je na budem musit uklidit a vařit budeme   měyt {mít}<in> moc čas pro iny plažy a diskoteky.  Myslim co ne budem p vstavat rano, a taki ne budem sportovat.  Odpoledne budeme snídat neco na plaže.  Pak bude čas pro plavaní a opalovany.  Vecerem pujdeme do restaurace v hotelu.  Kdiyž budeme veceřít veceřít b skousim nejakyi dobry alcohol pro dobyi nalad.  Když budeme mit dobryi nalad pujdeme do cklubu a budeme tancovat do rana.  Pro to je jsme hežky kluki <img :)> všechny holki budu chcet psa zabrat nas na plaž.  Ne vím kde budu spat, na plaze nebo v hotelu.
